重新上路, 9up channel

雙押～